其實仲有冇人信真係中立or綠絲

如題純粹討論

無中立呢回事

除非你係鬼佬

如果你係香港人加係香港生活

根本冇可能置身事外

行出街/睇新聞

你覺得示威者令你麻煩定係班狗令你困擾 大約都決定咗個立場啦

非黑即白 點會有綠呀屌
最憎中立撚